［主席話加得就ok] 狗鐵又加3.3%

我屌你老母又加

撞一次加一次